**То є реалізоване третє завдання на другому етапі відбору до binary-academy-studio. Вирішив не мерджити а лишити дві гілки в яких є (в одній сервер *(dev)*, а в другій *(backANDfront)* сервер разом з фронтовою частиною (яку робив на попередній домашці))**

---

